俄羅斯總理確診感染武漢肺炎 職務由第一副總理代理

普京
幾時同侵一齊打柒支那

梅得啤啤夫去咗邊？